你相信「緣」同「前世今生」嗎？

近排同女朋友分左手，所以想叫下春

經過呢段時間既沉澱，我發現自己原來做錯左好多，呢段感情裡面，我慢慢咁迷失左自我，因為自己既性格同對好多事既執著，慢慢咁令自己充滿負能量，同時間亦令你受左好多無形既壓力同委屈，我知道其實你都會有自己既情緒，但我就好少去同你分擔，理解你既需要，反而要你一直承受我既怨言，所以真係好想同你講聲對唔住，雖然唔會你會唔會原諒我，但我想去為自己做錯過既，錯失左既去贖罪，去補救，擺低自己既心結

我知道一段感情耐左，大家彼此之間既感覺都會慢慢變淡，好多野都會漸漸變得麻木，而初心亦會逐漸忘記，大家一開始果種甜蜜都感覺消失。記得你同我講過，成長同環境都會影響我地彼此之間既睇法，但最重要既係大家既初心不變，不過明顯地，我地都忘記左呢樣野，但我知道心底裡重係好愛你，所以大家可以回歸初心，番番去大家初初相愛既時候嗎？

今次我都會再一次任性，再一次咁等你番黎。你相信「緣」同「前世今生」嗎？緣份令我今世相遇你兩次咁多，一定有佢既用意。如果呢個真係有前世今生的話，我相信我上一世一定認識你，因為係你身上，我搵到種好特別既感覺，種感覺好溫暖，好親切，好似識左你好耐咁，所以我肯定上一世已經認識你，而呢個亦係你吸引到我，令我一直等你既原因

我信「緣」同「木偶仔」

慢左

不信 無前世無今生 意識只係大腦神經嘅化學作用